幾時有人教班無知婦孺擔遮係遮唔撚到太陽

我dllm條街已經好撚窄
人已經好撚多
落雨我唔怪你
你擔住把遮一個人霸三個人位
有d仲要一路擔一路行一路玩手機
成日遮車埋其他人度
身手冇咁敏捷都畀你插盲

再講
你地班c9港女最怕嘅紫外線
唔撚係由上而下咁落嚟㗎on9
地下彈返上嚟嗰d仲甘
你前面後面左面右面全部都曬撚住你
你擋上面有撚用呀？
如果唔係d鬼婆做乜要去沙灘曬
係d沙反射上嚟曬d均勻d嘛（呢d係中三物理）

dllm你貪靚你搽防曬/由頭包到腳趾尾冇人鬧你
擔遮真係好撚阻街好撚樣衰好撚無知

你唔俾人哋把遮防UV?

睇過啦，盲

睇字啦

樓主一定係住窮區條街好窄

甘你老母

on9
全港條路最闊點度都係新界d村屋
新界村屋係豪宅區？

擔遮有咩問題

擔遮有乜問題？
擔住把冇開嘅遮先係問題

寫左，你盲？

咩叫遮到
試下唔搽防曬
擔住把死人遮企喺度暴曬一日
你冇曬黑/紅
我切乜都得

你都on撚9 紫外線地面反射番上去得果10%
同埋唔止紫外線 部份可視光、紅外線都有害

讀得書少唔識就唔好扮識

反射幾多
咁就要睇你嗰下地下係乜嘢地喇
沙地？石屎地？草地？泥地？
你又可以一口咬定10%嘅

就當真係10%
仲有你附近d嘢
d車呀建築物呀泥呀沙呀水呀
你咪擔遮囉

我冇話淨係得uv有害
但d師奶港女的確淨係識uv

你冇寫擔遮有咩問題，你只係話把遮霸住條街，但其實係人太多、路太窄嘅問題，得閒去睇下電視。
另外你話d人把遮傷到人，係d人粗心大意嘅問題。
所以你控訴嘅問題都唔係針對擔遮此一行為。

concrete reflect about 8%-12% and asphalt about 4%-8%. Even soil reflects between 4%-6% and grass about 2%-5%.

就算塗滿白色嘅建築物係20% 呢啲google下就搵到
城市你同我講有水 邊個會係水入面擔遮

你自己行上街問下擔遮嘅師奶港女
係因為曬 燦眼先擔遮 定係因為防UV

邏輯真係… 咪死雞撐飯蓋啦

全新白包石屎56% 但只要唔係白色relective index就會大跌 計埋其他街上面有既平面都不出10% 所以當平均10~20%好合理
而且計皮膚接觸到幾多光唔係10%+12%咁加曬佢 而係要平均數 因為計緊每單位皮膚受光
唔理把遮防唔防UV 擔遮都擋左大部分熱能先 所以擔遮唔係問題 問題係把遮插到人果啲仆街

為左樓主用曬中文黎寫